# README #

Le programme peut être exécuté soit par le biais du test automatisé com.xebia.fnag.stats.domain.impl.DefaultStatistisMetierTest, soit en ligne de commande en servant en paramètre le chemin du fichier d'entrée. Un exemple de fichier d'entrée est sur le commité sur le projet : src/main/resources/in/data